21歲已經甩頭髮甩到好似大蕃薯咁

剃光佢 唔好挽留

光頭都可以好型

前提你要好型

剃光左

似大蕃薯點型

所以即刻型咗

得意